滑鼠推薦

想問如果特別多手汗會推薦用什麼滑鼠比較好
logitech g502會適合嗎？
還是會有其他更好的選擇？

用竹鼠

steelseries sensei

金屬面手汗應該無咁驚，手感好，又襟幾舊水用咗兩年幾三年

用g pro/zowie
g502大手汗用耐左會好臭

sensei好襟，但新款唔係金屬面

G903

G703

zowie

G703
G wireless pro

G-Pro wireless

我用緊g502 ar
好好用
巴打我想join 你switch online family plan
Tg